抄歌永遠只有MR自己知 有定冇

老實講
抄歌永遠只有MR自己知 有定冇
外人聽落即使99.9%似
都永遠冇可能知作曲人係咪100%抄
作曲人好可能憑空作個melody出嚟
點知就撞到應一應
音樂就係一樣咁嘅

一味淨屌MR抄歌嘅人
只會愈顯得你睇野有幾咁慮淺
永遠只單靠個人感覺去批判他人。

我同你地啲haters講
假如首歌99.9%似
姐係仲有0.1%嘅可能佢唔係抄
如果咁就判死罪。
萬一佢地係嗰0.1%
姐係佢哋係原創。
咁就死咗隊好band.

而且唔好淨係茅指MR.
一首歌有監制，發行，仲有公司
全部都覺得冇問題先推出
要屌就屌埋其他

最後
對一個Mr fans嚟講
係得零時起閧，Mr Tam呢兩首爭議性好大
其他根本冇抄
而且抄呢個行為涉及人格品題。
經過多年嘅支持，了解Mr
同埋琴晚Alan唱不屈嗰滴眼淚。
我幾肯定佢哋冇諗過要對住一首歌嚟抄。
更加冇動機去抄

對我而言
呢兩隻歌極為相似外國巨band名作嘅原因
只係佢地製作上嘅巨大失誤
並唔係所謂嘅抄

明就明。

明耳人一聽就知唔係抄

得啦得啦
一定係人地搭時光機抄mr
堂堂一大香港樂隊點可能抄人
就算melody一樣 都唔可以叫抄
明就明

曲直難分

一句中
中句英咁唱
幾smooth~~~~

係明就明
好彩仲有你呢啲咁精明既聽眾

屌好撚矛盾，好鍾意Mr.呢隊band,但係同時又覺得佢地抄歌好仆街

我唔認為佢地會有心抄
就算有抄，都只係佢地作品入面1%, 其他99%都係原創，重要咩？
最重要係佢地既歌真係好聽嘛

笑撚死
乜春多年支持 了解mr
同屋企人住埋咁耐都未必知佢諗乜咩啦
幾首歌加滴眼淚就呃到班mk仔
香港人錢真易賺

抄唔抄都好 首mr.tam 點解可以咁難聽?

it's my life

以前中學夾band, 個個都夾森林，想太多
後來比人話抄，都唔敢話自已鐘意mr.

就算真係唔係抄
呢個"巨大失誤"都夠判佢死刑la

陰鳩公當年its my life喺三菱廣告賣得咁撚恆都夠膽死拎黎抄
校長係唔係暗示自己係香港bon jovi